一時冇印象，比隔離post提起，想知小草單嘢點？

小草好似放左好耐啦喎

你咁講有啲印象睇過單新聞

涉嫌與荃灣石屎藏屍案有關的18歲少女何菱瑜，暱稱「小草」，她被控串謀謀殺罪，案件今再提堂，控方申請撤銷控罪，獲裁判官批准。「小草」當庭釋放，辯方沒任何申請，控辯雙方未有透露撤控原因。

控罪原指何菱瑜於今年3月4日，在荃灣灰窰角街DAN6 9樓D室內，與曾祥欣、劉錫豪及張善恆串謀、同謀及議同謀殺男子張萬里。

好想知佢做緊乜

可能真係G

點解會放生佢
唔夠證據定佢真係咩都冇做？

Join

推

連登班樣衰柒頭好想屌小草

冇落手加篤灰？
無罪但有份害人，因為靚女，仍會受連登仔追捧
後生仔換心就死有餘辜，呢啲就係連登仔追求嘅公義

正義長存

呢條死臭雞真係好心計

小草